#+title: ГК Статья 1000. Принятие комитентом исполненного по договору комиссии

Комитент обязан:
   принять от комиссионера все исполненное по договору комиссии;
   осмотреть имущество, приобретенное для него комиссионером, и известить последнего без промедления об обнаруженных в этом имуществе недостатках;
   освободить комиссионера от обязательств, принятых им на себя перед третьим лицом по исполнению комиссионного поручения.
